今日幫港鐵職員捉綠卡手足

希望大家都可以發揮互助精神

好黃

低能有獎金？

唔識字？

不完美，可改善

有時我一路行一路用電話都唔小心阻到人

曲直難分

好人好事

On9仔

😙

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

又係佢

我都識做啦

double kill

出咗閘都追同狗有咩分別

好市民, 要鼓勵

Ip 係咪大陸拼？
香港用Yip？

Kelly 真係鬧得我好岩

咁你有獎金

你一定有

ip同yip一樣 大陸係ye啊師傅

無關係

出左閘都捉呀

屌垃圾藍絲

同扮攬炒巴個Po一樣
未睇Po先留言

哎呀乜咁論盡啊

咁唔通Lee 唔同 li又大陸拼音咩

好論盡但唔緊要 下次再努力啦

佢應該講緊職員
無獎金仲要拉佢入房講十分鐘 同埋好嬲

好巿民獎

Child登仔真係唔識字
擺明係手足啦

要多d幫黨鐵職員，見黨鐵職員捉一個就幫一個

做得好
大家以後都要咁做

push

咁撚多戇居仔

低能無獎金，
所以你無。

路見不平 拔刀相助

手足好波

佢有咩權捉你去鬧
你都on99 比佢玩

最好唔開名，一間又比藍屍批鬥，不過佢自己放得出黎應該唔怕掛

下次小心d唔好阻到黃衫狗啦

我成日做手笨腳笨咁累到人下次都會幫警察叔叔手捉暴徒

下次記得用力啲幫手捉

好硬淨嘅單擋

狗鐵職員

話說係某隻手機驚見撚到個小粉紅叫月野兔 想問係咪你黎

藍絲係論盡D既啦 下次再努力過

正能量

咁都難分，去驗腦啦你

係香港住佐幾年?
兩種都有人用

黑警死全家

見義勇為

屌你唔hide名

見義勇為！！！

一齊追大叫唔好走 但頂撚住個d職員

傻閪

有呀，你仲未收到？

好榜樣
只要'初心'不變,人人盡力幫黨鐵
論盡都不損'初心'

捉入房？非法禁錮

人如其名

真係可惜

2頁都未有人認得葉子健係同碌撚合照再9up碌撚話夠票叫人投游b果條友

咪係 無聽過ye問啊

有d人唔想y字頭，因為會排到好後，就用ip

一定要大大力捉晒佢地

下次直接同職員講
你企係度 呢個等我追

班仆街查飛狗呢排係閘入睇住
要小心

反映好多人上年6月先關心政治

咁搞笑，唔係跟老豆

好

下次小心d。
幫手捉人都唔好整傷自己。

咁你應該賺唔少

好市民獎

又測試連登仔睇內文能力

以後見到咁嘅情況，一定要多啲人湧撚曬上去幫黨鐵職員

咁始終有個人要開頭嘅
開頭果個可能揀咗Ip呢

In 高登千嬅 we trust

每年新會然既連登仔智商都下降緊

g持

我同學老豆係yip話以前讀書果時跟學號咩都排後咪幫個仔變做ip

難為我個次冇人幫
個個掛住拍片

遲到好過無到既
不過唔好咁認真討論啲網上9upper好啲
葉子健 牙風 肥菜 呢啲 睇黎笑下幾開心既

藍絲
btw狗未到場啲staff都逼你入房？唔洗理佢

做得好吖 碌撚賣港賣得咁開心

要多啲呢啲人

雙殺

閱讀理解唔合格可唔可以唔好留言
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

呢排的確多左人捉

大家可以睇清楚攻略
個腦自己rehearsal幾次先

入閘前小心特勤黃衫職員
特勤高機率揸機或有腰包
有懷疑咪換過第二個閘入囉

入咗閘先見到有
你睇漏眼啦
咪即快步走返出閘
佢追咪跑囉

真係戇鳩到係隔籬要check你先知
咪跑囉
最好跑出地鐵 記得可以喺欄杆個啲位跳出去

冇得跑啦
睇下趕唔趕時間
冇時間就交500學費啦

有時間咪玩下嘢
唔俾八達通佢check
話直接罰500
佢要身份證咪話喺屋企冇帶
佢報狗到話搵返俾佢哋睇
假地址電話

完

其實樓主有問係咪 有用問號 係疑問句黎

直接屌尻啲職員行路唔帶眼撞親人喇
你捉人還捉人帶眼喇仆街

發揮香港好客之道
Wel-fucking-come to Hong Kong

推

要學佢咁見義勇為
智勇相全

高級手足

前線件衫好黃

你話你要食飯
都唔洗真係捉架嘛
係咁咦 行2行唔夠佢快捉唔到，合埋左睇唔到

曲定直

件衫好黃

你要完全離開咗車站範圍佢先冇得捉

你將會變得有錢

明顯直

Push notifications

中文咪一樣
唔講冇人知

黨鐵咁落力捉做乜鬼？

用綠卡或者學生卡，黨鐵都係收咁多錢

用綠卡，損失既只係個仆街政府

佢好黃架

無咩踩葉既意思
純粹想講估唔到咁多人唔認得
果時都幾好笑下

咪臭係
當撚左自己係警犬咩

下次我都幫下手先

字裏行間有種黃色

block 左佢好耐。

班黃衫咁撚落力做乜撚嘢？
捉到罰個500佢哋有份袋咩

收到哂........大家要多D見義勇為，唔好難為黨鐵職員🤪

不嬲就係要咁做，唔係影張相放上網就叫做咗野
不過我以後都唔會搭黨鐵幫唔到手

多謝你

咁仆街既
幫人捉仲要捉人入房

真係渣 咁都捉唔到

以為自己係狗

係Ip man記得當年喺華人街見到上葉問套戲，有個兩個鬼佬喺度討論IP Man係咪同電腦有關嘅superhero

就算係又點？

黨員件衫好黃

手足好人一世平安

香港人太好恰
睇吓上年有遊行示威嘅日子佢敢唔敢捉blackbloc 隨時捉正勇武就

低能有獎金

lm

乜咁論盡呀

中學生咩？捉入房鬧

藍絲真係會追

推救手足呀

黨鐵職員 非法禁錮

樓主好人

睇完標題就當睇左

見到啲暴徒比人圍 走埋去睇 點知人多焗得滯暈左
職員掛住睇我唔小心比暴徒走甩左 我都唔想嫁
大家小心啲暈

太論盡啦不過用綠卡既真係要小心啦 黃衫咁明顯都睇唔到？

有冇獎金我唔知

但係弱智一定有樣睇

法律上係有得捉
佢哋唔捉嘅原因係佢哋勞工保險唔包車站範圍外
所以上頭講到明唔畀佢哋出去捉

盡力跑走係佢要做既野 就算佢咁唔好彩比有心人捉左
佢只要用阿叻名言解釋咩都吹佢唔脹
見到職員跑就一定要諗計掃底佢 再告職員傷人

如果低能有獎金，你應該有錢過誠哥

唔怪得個名咁熟，佢今朝仲有張同鄭融嘅合照

用心口頂人好型

你就大陸仔
人哋點拼個名又關你事？

收皮啦五毛

多謝你！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

手段好高 我幫完手足應該就直接走人算

我都唔搭地鐵，點會喺地鐵站出現

香蕉龜死全家！

一定要幫黨鐵職員，要行近佢保護佢地，因為人多好危險，唔可以有碰撞。

Li的確係lee嘅支那拼音

唔錯, 樓主可以pin

Matt哥徒弟？

真係好唔小心
捉唔到個細路好唔開心囉

士氣大增
以後會多啲人幫學生

請問邊個站多呀

我都想去幫一份

人多擠逼嘅地方就唔好玩奔走啦，而家撞到人啦

回帶鞭屍: 地鐵前線職員好多都好黃

睇嚟呢排冇得用

大家見到呢啲一定要幫手
唔俾足夠車資係唔啱㗎
見到一定要將佢繩之於法

但笨手笨腳我都唔想㗎

如果高速撞到狗鐵職員

件衫有啲黃

去捉得人個d 都係正職黎， 應該真係有錢。 part time 個d 就學生， 佢地理得你點跳點飛

好多人出世嗰時老豆老母改姐
大把上一輩人唔識

Good job

點分正職同part-time最簡單我諗係睇鞋。 part time 會着自己嘅波鞋

咩站， 冇野做去搞呢啲人放工 搞唔到黑警搞呢啲出下氣 幾撚爽

唔好自責 有心就可以了

搭黨鐵又唔洗比錢~正

練定parkour過欄，search “safety vault”

比撚左五舊呀屌

岩啦，好榜樣，大家識做啦

正

點解要搭地黨鐵？

呢隻閘跟人出入仲安全過用綠卡
補返下假動作拍卡你鬧返佢部機壞咗都仲得

你值得擁有

好似手足識走，如果幫手做單擋都唔走真係唔知點幫

醒5毛俾你

大家要學習下

前線黨鐵狗真係好黃

你真係唔識嫁喎

尋晚kelly鬧得我好岩

底褲都有啲黃

請問樓主當時係入闡定出闡

其實兩者都係香港用法
香港嘅用法似乎係 ee = i
仲有Yee Yi

都市傳說
你話特例狗查人 fine我都算, 唔expect啲乜
屌佢老母黃衫嗰班真係

成班都係狗黎 好似跑數咁

大陸係咁拼音，不過香港都有用LI

ip tsz kin呢d名太公廁
我啱啱見到都想dm問個fd你做咩咁勇

所以唔aware好正常

做法不完美但可取

係咪水鳩游蕙禎話黃毓民叫人過票條友?

地址電話一定可以唔俾
好簡單咁諗，訓街嗰啲俾咩地址電話。
其俾狗拉都可以唔俾有埋理由黨鐵要俾
(當然俾狗拉唔俾地址，有機會以驚揾唔到你為由唔俾保釋，不過呢個另一件事)

不完美可改善

就算係留Y
或者你唔畀有啲人又鍾意排後咩

其實只係兩個流傳好耐嘅拼法
葉劉都係呢個拼法

倒返轉叫人 咁Y 字嘅都唔樣好前嘅啫

澳門係default用I 代替介音類發音姓氏
Im=Yim, Iu=Yiu , Ip=Yip , In=Yin, 之類

下次記得小心D啦 同埋唔好咁容易俾人非法禁錮

傻嘅
排後先型 大冧把

咁鍾意前直接改姓啦
A 字一定最前

呢個真

下次都要見義勇為啊

最慘係呢條友係咩身份咩人真係查唔到，到而家都唔知條撚樣做乜攪9黃毓民同游蕙禎

我都好「論盡」，行路成日kick到自己隻腳但好想做良好市民幫黨鐡

人如其名

快撚啲死 on9無下限

有名睇

大家幫手捉人要小心唔好扑低受傷

我都想幫手捉住個後生 用長者卡搭車 無奈佢身手好又大力fing開我 我失平衡跌倒

IP man

睇佢fb幾好睇
同埋佢好鍾意千嬅

好波

之前好多人都唔肯走

yes sir

教材

柒能量爆棚呢個人

比足錢，當然屌鳩佢撞到你喇～

嘩。勁

係又點唔係又點？就算佢係大陸人都可以係手足

點會查唔到 一早通哂天
以前係星河做tutor 中大工程畢業生 做緊aia agent
一早俾人擺哂上網啦

真係要幫手

盡咗力就得 大家唔洗自責

ching打開美式足球？

收到裝金未

齋沙Ye 溫

喺地鐵移動單檔唔算犯規

唔係呢D啊，到底佢撚樣係支持邊，一D又話係熱狗，一D又話係共狗，平時痴邊個，到底佢個次係想整死黃定分化本土派。

哎吔 小心啲

Sonia 個Ex?
But 佢鐘意紅底千嬅...不了

有愛

Support

不過已經冇搭黨鐵

其實點解要俾佢鬧

兩樣都唔係
Attention seeker上網9up下就係
講咩會吸到like佢就會講咩
好似係

都要佢地走佬先有得追

要小心D
捉綠卡嗰陣唔好整傷到黃衫
黃衫好黃
係同路人

我都成日想做依樣野 但係前提個手足要成拔足逃走

好難幫到手

屌那星 今日九龍塘都有查飛狗 好彩佢唔夠力扯我 後生四眼仔我屌你老母

條撚樣擺到明熱血公民啦

我都係

真名上連登

愈幫愈忙
整跌一個不完美

On9閪

影相啦

咁你應該全球首富

貪圖想做狗

俾心機，香港靠你呢d 有為年輕人

上得山多終遇虎
唔搭鐵就一了百了

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你老母係雞？
雞係你老母？

好撚正

大大推低條仆街 但俾扯到我件衫變形

比我屌撚番佢啦，仲比佢鬧

狗鐵出閘都追咁等錢使？

咁小心呀

下次大家都要小心

眼白好黃

衝出嚟表演流口水 咪你呢種

等我嚟!!
等我嚟!!

用長者卡就手足，搞cheap 哂

咁係有資格攞

好高質

搭巴士啦

尿？

喂，咪走

港鐵前線好黃

犯法野合理化，真係好嘢👍🏼

你收皮啦

佢扯你 直接打9佢

真係好唔岩

無查到？

推
一開頭個時
有次有個啊叔屌個細路跳閘
我追返住個啊叔黎屌
又影佢
幾爽
最緊要個細路走咗

手足出入閘記得睇清楚周圍有無minions先好呀

記唔記得係咩樣
九龍塘d查飛狗好似捉到有錢咁
遲早中肺炎

琴日kelly真係鬧得我好岩

學下跑步先用綠卡啦, 唔係次次咁好彩

respect
巴打咁好人

做得好

識佢真人...
條底褲好黃

警告你唔好影大頭接放工呀，因為真係有心捉架

（正如上級要你開槍殺人，你係一定要服務命令開槍，但你可別嘅係打唔中個人。）

收你老母皮
用法律道理說服我！淨係狗吠咁！

點解你可以咁撚柒

識玩

正確 齊幫手

On9 , 正確拼音先係ip
Yip都唔撚知邊個拼出嚟